youtube死機就得 港鐘死機就要屌

雙重標準

Youtube死咗會阻到返工咩

港人返大過天

YouTube死左會唔會令你扣糧？

sorry打錯

阻住youtuber返工

最緊要係youtube死咗，同被無良老細搵借口扣人工無關係

冇youtube同冇地鐵影響程度都未識分
樓主應該係街見到殯儀館車都會喊到佢上年死全家咁款
唔係既話都係雙重標準

Btw起下底都知樓主咩料

唔番工會死
無錢睇交電話費
無得睇 YouTube

樓主真係要第二日先上到黎

樓主死5毛狗
5毛狗都係冇腦

樓主又衝出黎柒

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老母都好辛苦 要做雞養大樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

假期死youtube唔緊要？

你既人生只圍繞有冇錢覺唔覺自己好可悲

假期死youtube 有咩咁緊要??
又唔係你死

地鐵死夠唔係你死啦
你老細係咪見你遲到會斬死你？

返工冇youtube返到做乜？

支持樓主
鬧港鐵但係唔鬧youtube嘅香港人全部都雙重標準

狗鐵成撚日壞，youtube係唔係啊
五毛